咁樣就收貨 你地對唔對得住咁多位手足？

大家唔好忘記721 831 發生咩事
咁多位手足被捕 同離開我地
我地抗爭左接近三個月先換黎 一句撤回
義士唔係condom呀！
希望大家唔好咁就收貨
對唔對得住咁多位義士？

9月7 一點 齊齊揸住春袋去旅行！

9月8 兩點 美國領事館
要繼續借外國勢力向港共政府施壓！！！和勇一家親 人數取勝！

#五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
721 831
721 831
721 831

似曾相識既post
不過支持

1

2

3

721 831

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

唔好忘記721 831

五大素球 一粒都唔可以少！

(手動轉，已fact checked)

【最新】消息︰示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意

義士唔係condom!!!!!

“動議”撒回，最後彈弓手你咬佢食呀？

push

自推 呀

如果而家收貨
等如同被捕同受傷既手足講：

「我地目的已經達到
而家走啦
你地自己攪掂啦，再見」

做得出呢d事仲係人黎嘅
又話齊上齊落？

不受傷 不被捕
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

揸春袋之前記得㩒錢先呀！！！

自轉721

自轉831

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

民陣要即刻搞大遊行去堅定社會訴求!